美國隊長其實都應該搵返黑人做

有新既元素，仲可以食正黑人英雄呢個潮流，只要有心，黑人都可以係美國隊長
分分鍾全球票房第一

Falcon 其實好適合

冇記錯漫畫falcon真係頂過ca嚟做一排

captain nigga

喱個好笑

阿咩nigga

二戰個時邊有咁多黑人

推